咁多位理大手足點解又中計啊

我哋唔係一早達成共識講好咗唔捉鬼嘅咩
點解而家又要捉鬼 只係因為一個信息
又搞到大家內訌 甚至大家捉錯自己人
理大手足 我哋好多手足外援入嚟幫手架
你知唔知咁樣捉鬼好影響自己手足
大家入嚟幫手俾人拒於門外又比人懷疑
其實入去嗰陣咪搜左身 點解仲要捉鬼
依家成個士氣都差晒 大家都好燥底
甚至有好多手足因為咁走咗
大家以後唔好咁啦
唔捉鬼 唔捉鬼 唔捉鬼
大家團結返啦 不分化 不割席

幫手推
急!!!!!!!!葵涌邨要人要記者!!!!!!!

同好多人一齊走左
On9好撚辛苦行過去叫我搵另一個入口
無諗過手足行過去已經好危險？
當我地condom?

不捉鬼

不割呀屌
六月頭講到而家都要記在心中

我明白 我地team人都係咁 一心諗住入嚟幫手 俾人咁對真係唔好受 希望理大手足可以改善 辛苦晒手足

唔捉呀

好似有人報料已經有藍絲混入...
但手足你係指理大手足除左入境搜身
入到去入面都照捉鬼？

你個共識係連登同溫層定真係理大現場?

係呀所有人都入咗境 但因為話有消息有狗混入左 未fc 但係理大手足決定左要捉鬼

唉
唔知點講好...
但都唔怪理大手足
希望你地都唔好見怪

封鎖所有入口 但係唔比人入但係比人出 講真隨時走咗去都冇人知

其實在場好多係暴大前幾日嘅手足入左嚟幫手 今次真係捉狗嘅決定有問題 唔怪理大手足 但要改善

團結返

一開始話要捉鬼咪係鬼囉

唔捉鬼

我地係入口聽返嚟係上面手足嘅決定

一句有鬼已經搞成噉
唔完美可改善！

不內訌呀

屌 唔係想分化
但真係做好小小檢查先畀人入啦
知你地出入口多
搵多幾個得唔得呀 好撚灰心架

真 大家係到鬧交真係好影響士氣 但最緊要都係捉錯手足呀

唔好再犯咁嘅錯啦手足 好多人都燥底 走埋添

士氣!!!!

話左唔捉鬼 唔好打錯手足呀

其實我想講果個group好鬼又話有刀手係火炭乜都冇

個手足爆曬缸呀 大家唔好捉啦好嗎

坦白講 班poly所以前線學生係好撚低質

*所謂

比人打錯嘅手足真係冇仇報架 道歉都冇用㗎

大家以後都唔好再捉啦好嗎

記住呢個教訓啦好冇

根本已經失晒理智

不完美 可改善

攝衫就得啦，唔洗捉鬼

自從中大一役之後過咗呢兩日，大家係咪開始睇到個局

係呀 而且最近好多內訌 希望大家可以改善 團結返啊

勿內訌 團結返

大家同路人 幾燥都好唔好開自己人波呀

不捉鬼，不中計

最主要係因為個條由係狗……
咁大家期望打狗已久…唔奇怪。但唔割唔篤

推

唔好捉鬼啦

團結

捉鬼係冇用嫁

打手足，點計先！

係大學

捉鬼唔係成兩個鐘前嘅事咩？
後尾捉錯人打到爆哂缸？

非常時期仲咁武斷，衝動！反省下啦

呢個真啊 唔好再咁做啦

我都唔撚明 又話其中一個有槍， 屌你老母你有槍你又放佢入嚟？ 同埋 就算當你係搜得唔清楚咁你又點知佢地有槍， 屌你老味 捉到咪捉到 捉唔到咪算囉，困撚住曬啲人喺度個幾鐘， 封撚咗個物資站同埋食堂， 知唔知有幾多手足連打幾場係好需要食嘢或者補給物資， 同埋我都唔明 搜身意義喺邊度， 兩手空空一部電話ko曬你哋啦

有冇Full story ,俾多d資料

你就係鬼 鬼鬼驚做人check

辛苦晒手足，今次真係中計

睇tg好似話Acore出入

哨站啲人串過馬撚

勁撚串 以為自己好撚勁咁
諗住過黎幫手 自己學校都唔理住 見叫人叫到咁急
點知一入到黎就叫鬼 仲要攪埋醫師 人地好心黎幫手 你捉鳩人係鬼 叫人比證明？！

利申：bu黎幫手

暴大啲人幾Nice
明唔明依家係啲人百方嚟支援緊你哋
當人狗咁撚 大台味重撚到以為自己係入面坐緊監

Push

唔捉鬼
要團結

唔好割呀!! 一齊諗計改善!!
好耐無提!! 香港人反抗 報仇之餘 唔好忘記要be water!!

push

Agger

狼人

屌你老味啲撚樣串到捉鬼嗰陣話咩唔關事嘅返去先， 屌你老母你係大台咩而家， 喺得呢度嘅個個都關事㗎喇 以為自己有一team人大撚曬好撚勁？ 同浸大真係完全冇得比， poly嗰啲係垃圾嚟， 都唔撚用腦嘅， 佢出面要知你嘅情況易如反掌， 啲狗想知你入面嘅情況睇直播都得啦， 捉你阿媽鬼咩， 反而捉鬼嗰段時間搞到人心惶惶， 士氣又差， 最重要係根本就冇完善嘅方法捉鬼 所謂嘅方法只不過係搜多一次身， 知唔知最撚戇鳩係咩呀， 就係走嗰個關卡係就咁放人走， 我係臥底走撚咗啦屌你老母 仲會唔會喺物資站門口排隊畀你搜身

S

但真係捉到一個有槍既人wo 普通人會有槍？

收皮啦Poly 唔理你哋了

我都係 串撚到咁 想食野都唔比 點撚想
我不如返自己區仲好

完全唔明封鎖食堂物資站個意義喺邊度， 你老母捉鬼第一時間封鎖所有出入口所有關卡關閉啦， 屌你老味個關卡仲係隨意出入嘅真係唔明做緊乜

下

班埋大平時只係識挽權鬥 打卡 溝女
成班my 今日仲係度做大台
「唔關事既走」我仲以為你係狗添 咁講野都有

希望佢地理性d 要贏一齊贏

嗰陣樓梯落緊去
條友一直唔比我同啲teammate落去
但啲人一直係佢後面穿過

係 捉錯人 後尾攞返佢銀包有學生證

走啦, polyu啫嘛

真心勁撚嬲 好撚戇鳩 仲要癲撚到打手足 辛辛苦苦走撚到入去 唔該晒辛苦晒都冇聲仲要奉旨咁幫佢做野 命令式叫我地做嘢 仲要唔撚比人走最後打鳩人

講撚咗幾個月唔好捉鬼

今日辛辛苦苦一早由暴大入埋大幫手
做野又比啲人呼呼喝喝
唔想分化 基本禮貌要做好先

polyu.氣已散

我一早走撚左
真係太撚串 專登山長水遠離島冇車出黎都兜咗2 3個鐘入嚟
比啲咁嘅態度我 真係好撚想割

理大手足不完美 可改善

有班風向撚覺得自己好大權 開始圍爐

再咁做只會愈來愈少人過嚟幫手

出面有post話中大附近好多狗車
城大又話報咗驚 有機會俾狗攻
之後理大又有鬼
太巧合 好似特登放啲鬼入理大咁
會唔會係想拖住中大 城大嘅手足
之後襯呢個時候係凌晨或者聽朝想攻理大
用嚟清返紅隧出嚟

走左好多人啦 要改善

不割 不分化 大家都係想贏

真？私了左未？

入黎聽到話無gear唔俾入 笑咗 係咪連入黎做後勤都唔得 好心傳話嗰啲都諗下係咪合理先傳啦

如果唔係條紅隧 我真係唔會再入
由琴日中午開始搞 少人好地地
一多人就出事
仲有我想講所有學生對外人態度都好撚差
CU又係 POLY又係
大家手足我忍你地 但我其實真係好想dllm

咁多位比人激走同埋心灰嘅手足 理大如果再緊急要人 希望大家都可以返去幫手

補埋 我想講第一日set野留守嘅 一定有一半以上唔係讀POLY 係街外人
唔明你地憑乜咁撚寸

不分化 不割蓆

講真真係唔撚想再入去好撚心淡

希望Poly人 見到咁多怨言可以改善下

屌 有冇搞錯

大局為重 可能理大嘅手足有唔好嘅地方
但係而家打緊仗 希望大家可以合力
之後可以再叫手足改善
繼續做到一方有難 八方支援

一撚定唔撚返
埋大比人攻陷唔關我事

記住係要贏場仗 佢哋今日態度係好撚衰
但埋大要人我都係會去 希望大家都係

如果埋大真係俾人攻陷 你覺得只係關佢哋自己事？
明白手足食咗好多冤屈氣 但我相信而家唔會再係咁

其實真係未見過好似poly咁混亂 入口同出口位真係好差 不過唔割

真心好撚亂
入口亂 海關無認真 消息亂 安排亂 無組織
其實亂唔緊要 有意見要聽要接受 不完美 有改善
但個態度唔好咁撚臭串你讀poly唔代表你威啲有經驗啲 分乜嘢poly人 街外人嚟得幫手都係手足 分到咁係做乜9野呢

利申 poly人

一樣 唔撚會想再入 入去比手足打咩 去暴大 返自己學校仲好 起碼人地好聲好氣 似埋大幫mk咁以為自己好撚勁一撚晒咁咩

哦 姐係打生打死
捉下鬼就走?

自己埋大人都覺得今次真係爭唔落
一齊改善下
想幫埋大講對唔著
不完美 可改善
以後切記善待外區手足

其他嘢我都可以忍 但係佢嗰句 唔關事嘅走開 真係忍唔撚到

今日係Ycore關口入去
拎住兩袋嘢 隧道口位有條友唔知乜水叫我攝衫
我諗住去到搜身位再攝啦兩隻手拎住嘢
點知真係即刻勁惡劣咁喝住我唔比我行
屌你老母審犯啊依家？
我行前多兩步都任你搜㗎啦仆街

推呢個，出面好多po都係到話poly垃圾唔想幫poly定點
Poly仔做得唔好咪教下屌下，洗撚淨中傷無advice?
果然夜晚d分毛五毛就出曬黎我屌晒你地老母啊

canteen個氣氛勁恐怖

唔明有學生證就唔使搜係咩料
仲要我拎身份證比佢睇
屌你老尾真係好撚燥啊

要人幫手仲要咁串，守其他幾間都唔會再理POLY
利申 poly人

知埋大激嬲好多手足
但埋大再吹我都會仆入
合理懷疑叫人埋大再吹雞都唔入果啲係鬼
手足黎架

[正視聽]邊撚個再話大學據點係佔中2.0或者鼓吹棄守一律為風向分化撚

幫手推

呢個位要屌 多撚咗 一係就全部都check一係就全部都唔撚好check

Btw 身為poly人都道個歉先 唔好意思呀手足不完美 可改善 唔好放棄poly住

咁一定會再入嘅
希望Poly啲人唔好以為自己有個位做下
就好似好勁好威咁
咁同狗隊嘅路西法效應有乜分別？

我係埋大舊生 上星期先行完畢業禮
在此同大家道歉丫 希望大家唔好嬲我哋
有好多poly人留咗喺度幾日
Campus又冇宿俾人休息 好多人成日standby冇得抖冇好好管理到自己態度

希望大家唔好怪我地 其實大家都係好想出一分力 知道block紅隧重要 先會就算難走都留喺道守
如果冇咗大家支援 popo一攻真係失守㗎啦
我哋真係好需要大家接力同幫忙 感激不盡

Poly係mk但我覺得啲小朋友係好純嘅
希望大家唔好走 唔好放棄poly手足

講多句 喂poly人爭氣d好冇
頂住呀 多謝要講出口㗎

咁我都唔識點幫佢哋兜..希望埋大人出嚟講下 俾返D信心其他手足

身為Poly人
同咁多位手足
講聲對唔住

話唔會再入poly我信唔係分化撚
班皇軍態度差到一個點

poly仔 之前 個個仲排住ocamp 掛住溝女呃閪屌

想問下話捉到隻鬼，呢件事處理左/完左未?
好似暫時冇新消息

兩日前入完暴大 今晚入完埋大
兩個世界嚟 埋大真係好撚差
我會再入去 但同時你都要接受人哋嘅意見
再彈啲話人分化風向撚嘅言論出嚟
你哋就真係算罷啦

甘多位手足真系受左好多氣 真系代佢地講聲對吳住
果D理大手足之後肯定都會發現不足 會改
我地一定一定要團結先會贏啊!!!!!

898啦 垃圾poly 唔撚會再入黎幫手 話知你死

真
入完暴大再入埋大真係超大反差
比人屌分化都係咁話
仲之埋大嘅野我唔會再理
祝佢地好運

一心幫手但入去受氣係嬲嘅揾個宣洩途徑姐 好多手足都仲未割

講對唔住既果啲 你地都係留係hall訓覺啦 野又唔做 當你真係係現場 你就真係會決定唔撚會再黎幫手

我都搵唔到
好似話2女1男？
定流料黎

未打先輸
只有對自己力量冇信心
先會借捉鬼知名遮掩恐懼

快d諗計提升實力啦
用電又好用火又好
冷兵器贏唔到就轉攻其他啦
而家唔係有冇鬼既問題
係有冇力量既問題

有實力就唔會驚有冇鬼架啦
大不了咪同埋班鬼一齊傾點提升實力
集體智慧傾出黎既成果係經得起辯駁既洗禮
你人數愈多 係集體智慧下既鬼就愈細影響力

好心理大生有啲尊重喇
入黎幫手仲要俾你屌
自己諗下有無問題喇

唔撚洗兜啦
班垃圾mk根本係玩 唔撚係抗爭
我有做開gym 冇學生證 屌你老母態度閪撚到癲呀
同黑警冇分別
你想我點吞呢啖氣？
我用左3個鐘入去 3個鐘出返去

揸住支咪 就扮哂大台 仲夠膽講 鍾意留就留走就走 我真係 屌你老母 如果當時我有火魔 我就調撚左落你度
(就係企喺樓梯嗰班撚樣)

見字都覺得煩
啲人又想玩大台同領袖主義

雖然都會再入 ，但係真心態度唔好咁撚閪啦 ，真心山長水遠暴大入到去，通左兩晚見你唔夠人都即刻衝入嚟 ，咁入嚟唔係受氣㗎嘛大佬🤦🏿‍♂️同埋哨兵真係要講清晰啲 ，唔好話乜撚嘢嗰度有狗落地 ，講返邊度同埋乜嘢狗啦大佬 ，同埋唔好命令人做嘢，唔係有支咪就係大台㗎啦，改善咗呢啲其實我覺得咁多位手足應該都會再入嚟嘅 ，真心好失望 ，原本一早已經見到有人屌㗎啦， 估唔到真係咁 ，再係咁真係自己理大自己救啦，唔會有人再想入去受氣㗎啦

Y core過關無事喎

仲有狂曬火魔法，泳池全日放左一百個都有，人地叫佢唔好，佢仲屌返人佢做野唔洗人教

以後唔去poly
bu 啲態度都麻麻
但收物資嘅手足都仲叫有禮貌
cu係抵讚

推 同埋希望大家嬲完鬧完都唔好真係放棄佢地

各自爬山從來唔代表分化
人類係群居動物 會圍爐小圈子係理所當然 而觀點唔同係必然會出現
重點係討論
一定要有一個討論機制
只有透過討論先可以借集體智慧去降低出錯同被分化既機會

如果果個地方係容不下討論
只係證明左佢既行動經唔起辯論既洗禮
就算過到今晚 佢始終要因為咁而輸
因為佢既行動唔係建基於集體意志
一個行動唔係由集體共同認可
就冇辦法得到認受 同確保行動既正確

所以我覺得有人要離開一個容唔下討論既地方
係絕對正確
因為果個圈子持續落去係冇勝算
我地需要既係贏 唔係圍爐
不論有冇大台 係咪小圈子
有用既 係建基於討論既行動方案
冇用既 係無謂既圍爐心理

poly硬件咁好 攻守兼備
但衰係人手上

真
今日去之前我一心本住想幫Poly人而去
但去完 我會傾向想攬住條紅隧而幫Poly

做錯唔識忍錯？唔割唔代表要受氣

利申有幫口
無人聽

polyu 校友
對唔住各位

Poly智障 attention seeker 全日又condom又唔掂又話六四又話會死 全日跟本咩事都冇 得幾粒tg 最大問題係講到情況咁差都係得100個poly人 成班讀poly啲死mk屌完女隻腳冇力？成間U 100個? 嚟幫手態度又差又自己poly人圍威喂 都唔知係咪想人救 又要外人救 外人入到嚟當人犯咁check 我屌你外人緊係冇poly學生證啦 後期仲要玩捉鬼 我屌你哋成班死晒係入面算啦 一定有人話我分化 話得幾一定唔係外人入去幫手 跟本poly全日都唔知自己做緊乜

唔好濫用三不條約啦玩撚臭哂
錯就要認 一個咁好嘅據點出錯唔撚屌得？

完全冇消息

真係嘅 從來都冇話過要割 但真係希望可以改善 咁樣只會令更多外援手足心灰 不分化不割蓆

話你知有乜要改呀，話收到會注意，我相信好多人都唔會咬實

唔好有大台化
唔好比人focus左係學生
應該係全民革命

呢個位邊撚個做
唔該檢討下

唔好互相指責啦

希望大家發洩完心入面嘅不滿之後都會入返去幫手啦 我諗理大嘅手足會改善好

我都覺得好撚on9
大把輔警有學生證
你話fa證press證都話
學生證都可以唔洗 check係做乜9

Btw2分鐘前有條友入shaw嗌句有狗黎緊
之後乜 details都無
做乜撚。。。

利申 poly仔

仆街岀到去影都唔見

弱9智

舊生仲諗住聽日幫手

心水清 有理智嘅都知裡面咩事
仲肯上嚟屌幾句嘅
唔係搞分化割你席 係恨鐵不成鋼